是日午餐+全家新品

仲有！全家最新冰沙 抹茶口味
一定要飲！oreo勁好飲！要加牛奶

D魚好腥

食飽肚就算

今日食咁清嘅？

咩黎

鯖魚，不了

因為未放學

你講上定下

我好鍾意食魚

下 好解渴咁

冰沙呀 今日新出抹茶味 佢本身成個係冰黎
中間開左個窿
你可以揀加牛奶定咖啡入去
佢個熱牛奶/熱咖啡會令個冰融就做到冰沙效果
可以飲得

上星期係台灣都想試下

最後冇試,頂

下次再試啦 7仔都有冰沙

淨係瘋狂入7仔搵日本雪糕食咋(果隻爽字雲呢拿雪糕,好正)

我都有食過 佢之前有抹茶味咖

台灣啲便利店真係好
香港便利店

香港經過都唔入